# Translation of Plugins - WP Extended Search - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP Extended Search - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-01-05 09:25:47+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WP Extended Search - Stable (latest release)\n"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:496
msgid "Only select \"Variation\" if you want to display each variation as a separate item on the search result page."
msgstr "如果想在搜尋結果頁面將每個可變商品顯示為個別項目，請單選 [可變商品]。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:54
msgid "Search Settings"
msgstr "搜尋設定"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:53
msgid "Extended Search"
msgstr "擴充搜尋"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:53
#: includes/admin/class-wpes-admin.php:54
msgid "WP Extended Search Settings"
msgstr "WP Extended Search 設定"

#: includes/class-wpes-search-widget.php:139
msgid "Also, you can send a request in the plugin support forum if you like WPES to provide support for block-based widgets."
msgstr "如果需要 WP Extended Search 支援區塊建置的小工具，請在技術支援論壇提出這項要求。"

#. translators: %s: WordPress plugin anchor tag.
#: includes/class-wpes-search-widget.php:137
msgid "You can install %s plugin to enable classic widgets screen without losing new widgets screen."
msgstr "網站管理員可以安裝 %s 以啟用傳統小工具畫面，且不會停用新版小工具畫面。"

#. translators: %s: Link to widgets screen.
#: includes/class-wpes-search-widget.php:134
msgid "You can access the <a href=\"%s\">classic widgets</a> screen to manage the widgets."
msgstr "網站管理員可以使用<a href=\"%s\">傳統小工具</a>畫面以管理小工具。"

#: includes/class-wpes-search-widget.php:131
msgid "WPES is not compatible with block-based widgets yet."
msgstr "WP Extended Search 目前與使用區塊建置的小工具不相容。"

#. translators: %1$s: URL, %2$s: Plugin Name.
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:219
msgid "Go to <a href=\"%1$s\">Appearance &raquo; Classic Widgets</a> and add <em>%2$s Search Form</em> widget."
msgstr "前往 <a href=\"%1$s\">[外觀]&rarr;[傳統小工具]</a>，並新增 <strong>[%2$s 搜尋功能]</strong> 小工具。"

#. translators: %1$s: Plugin name, %2$s: recommended plugin anchor tag.
#: includes/admin/class-wpes-admin.php:724
msgid "%1$s recommends installing %2$s plugin to manage widgets."
msgstr "%1$s 建議安裝 %2$s 外掛以管理小工具。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:618
msgid "Select the media types to limit the results by type. Leave blank to search all media types."
msgstr "選取媒體類型便能依據媒體類型限制搜尋結果。欄位留空代表搜尋全部媒體類型。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:498
msgid "If you are selecting Media post type then save the settings once to enable more media settings."
msgstr "選取 [媒體] 內容類型並儲存設定後，便會啟用相關媒體設定。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:138
msgid "Media Types"
msgstr "媒體類型"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:109
msgid "Media Search Settings"
msgstr "媒體搜尋設定"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:166
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:165
msgid "No results found."
msgstr "找不到符合條件的搜尋結果。"

#. translators: %s: search form hidden field name.
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:299
msgid "Do not add <code>%s</code> hidden field to the custom template, it will be added by the plugin."
msgstr "不要將 <code>%s</code> 隱藏欄位加入自訂搜尋範本，外掛會自行加入這個欄位。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:294
msgid "You can create many templates each per setting."
msgstr "網站管理員可以為不同搜尋設定建立不同的自訂搜尋範本。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:292
msgid "Notes:"
msgstr "注意事項:"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:290
msgid "Then use the WPES Search Widget, Shortcode, or PHP function to display the search form."
msgstr "使用 [WPES 搜尋功能] 小工具、短代碼或 PHP 函式顯示搜尋功能。"

#. translators: %1$s: WP search form template name, %2$s: Plugin search
#. template name.
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:286
msgid "Add custom search form code to it. If you are not sure how to write custom form code then copy the content from the theme's <code>%1$s</code> and add to <code>%2$s</code> with your modifications."
msgstr "將自訂搜尋功能程式碼加入這個檔案。如果不了解如何撰寫自訂搜尋功能程式碼，請複製佈景主題的 <code>%1$s</code> 檔案內容加上必要的修改至 <code>%2$s</code> 中。"

#. translators: %1$s: Template name, %2$s: Setting ID.
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:278
msgid "Create <code>%1$s</code> in your child theme, where %2$d is the setting ID."
msgstr "在這個網站的子佈景主題中，建立 <code>%1$s</code> 檔案，%2$d 代表搜尋設定 ID。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:272
msgid "You can use custom search templates to customize the search form appearance completely."
msgstr "網站管理員使用自訂搜尋範本，便能完整自訂搜尋功能的外觀。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:269
msgid "Custom Search Templates:"
msgstr "自訂搜尋範本:"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:263
msgid "Default value:"
msgstr "預設值:"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:254
msgid "Parameters:"
msgstr "參數:"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:250
msgid "If you are using custom search form template e.g. searchform.php then add this field before &#x3C;/form&#x3E; form closing tag."
msgstr "如果這個網站使用如 <code>searchform.php</code> 這種自訂搜尋功能範本，請將上方欄位中的 HTML 程式碼加入 <code>&#x3C;/form&#x3E;</code> 結束標籤前。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:247
msgid "HTML"
msgstr "HTML 程式碼"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:243
msgid "Call this function after plugins_loaded action in functions.php or template files. See Parameters section below to pass more arguments to this function."
msgstr "在 functions.php 或範本檔案中的 <code>plugins_loaded</code> 動作後呼叫這個函式。請參考下方的 [參數] 區段，以便將更多引數傳遞至這個函式。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:235
msgid "PHP"
msgstr "PHP 程式碼"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:231
msgid "You can add this shortcode in post/page. See Parameters section below to add more attributes to this shotcode."
msgstr "使用者可以在文章/頁面中加入這個短代碼。請參考下方的 [參數] 區段，以便為這個短代碼新增更多屬性。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:230
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:237
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:249
msgid "Click to copy."
msgstr "點擊以複製。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:228
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#. translators: %1$s: URL, %2$s: Plugin Name.
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:222
msgid "Go to <a href=\"%1$s\">Appearance &raquo; Widgets</a> and add <em>%2$s Search Form</em> widget."
msgstr "前往 <a href=\"%1$s\">[外觀]&rarr;[小工具]</a>，並新增 <strong>[%2$s 搜尋功能]</strong> 小工具。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:214
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:210
msgid "You can display the search form for this setting in following ways:"
msgstr "網站管理員可以透過以下方式顯示這項設定的搜尋功能:"

#. translators: %s: Template file path.
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:203
msgid "Since you are using a search form template for this setting, you have to make changes to the template directly to modify placeholders, labels, and CSS classes.<br />Template File: <code>%s</code>"
msgstr "由於為這項設定使用了搜尋功能範本，因此必須直接對範本進行變更，以修改預留位置、標籤及 CSS 類別。<br />範本檔案: <code>%s</code>"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:185
msgid "To configure search setting please publish the setting first."
msgstr "如需為搜尋設定進行組態，請先發佈搜尋設定。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:182
msgid "Configure Search Setting"
msgstr "組態搜尋設定"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:45
msgid "No Setting Names found in Trash."
msgstr "在回收桶中找不到符合條件的設定名稱。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:44
msgid "No Setting Names Found."
msgstr "找不到符合條件的設定名稱。"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:43
msgid "Search Setting Names"
msgstr "搜尋設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:41
msgid "Edit Setting Name"
msgstr "編輯設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:39
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:40
msgid "Add New Setting Name"
msgstr "新增設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:37
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:42
msgid "Setting Names"
msgstr "設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:337
msgid "Optimize for Products Search"
msgstr "產品搜尋最佳化"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:324
msgid "Edit Name"
msgstr "編輯設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:319
msgid "Create New"
msgstr "新增設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:243
msgid "WPES for global search has been enabled."
msgstr "已為全域搜尋啟用 WP Extended Search。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:237
msgid "WPES for global search has been disabled."
msgstr "已為全域搜尋停用 WP Extended Search。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:179
msgid "copied"
msgstr "已複製"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:164
msgid "The setting will be saved before you make any further changes."
msgstr "在進行進一步變更前，系統會儲存設定。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:122
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:117
#: includes/admin/class-wpes-admin.php:118
#: includes/admin/class-wpes-settings-cpt.php:38
msgid "Setting Name"
msgstr "設定名稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:113
msgid "WPES is disabled for global WordPress search. Select setting name to manage other search settings."
msgstr "已為全域 WordPress 搜尋停用 WP Extended Search。選取設定名稱便能管理其他搜尋設定。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:88
msgid "Enable WPES for global search"
msgstr "為全域搜尋啟用 WP Extended Search"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:85
msgid "Disable WPES for global search"
msgstr "為全域搜尋停用 WP Extended Search"

#: includes/class-wpes-search-form.php:145
msgctxt "label"
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋關鍵字:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:72
msgid "ARIA label for the search form"
msgstr "搜尋功能的 ARIA 標籤:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:71
msgid "CSS class names on search input element"
msgstr "搜尋輸入元素中的 CSS 類別名稱:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:70
msgid "CSS class names on search button element"
msgstr "搜尋按鈕元素中的 CSS 類別名稱:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:69
msgid "CSS class names on search form element"
msgstr "搜尋功能元素中的 CSS 類別名稱:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:68
msgid "Placeholder value for search input box"
msgstr "搜尋輸入框預留位置值:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:67
msgid "Label of search button"
msgstr "搜尋按鈕的標籤:"

#: includes/class-wpes-search-form.php:66
msgid "Search setting ID"
msgstr "搜尋設定 ID"

#: includes/class-wpes-search-form.php:32
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜尋..."

#: includes/class-wpes-search-form.php:31
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. translators: %s: URL
#: includes/class-wpes-search-widget.php:180
msgid "To add new setting click <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "如需新增設定，請點擊<a href=\"%s\">這裡</a>。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:311
#: includes/class-wpes-search-widget.php:167
msgid "Global (default)"
msgstr "全域搜尋 (預設)"

#: includes/class-wpes-search-widget.php:165
msgid "Setting Name:"
msgstr "設定名稱:"

#: includes/class-wpes-search-widget.php:147
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: includes/class-wpes-search-widget.php:38
msgid "Search Form"
msgstr "搜尋功能"

#: includes/class-wpes-search-widget.php:35
msgid "WP Extended Search Form"
msgstr "WP Extended Search 功能"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:596
msgid "Whether to match search term exactly or partially e.g. If someone search \"Word\" it will display items matching \"WordPress\" or \"Word\" but if you select Yes then it will display items only matching \"Word\". The default value is No."
msgstr "這項設定可以控制搜尋結果必須與關鍵字完全相符還是僅需部分相符。舉例來說，設定為 [是] 之後，如果使用者搜尋了 <code>Word</code>，搜尋結果僅會顯示與 Word 完全相符的項目；設定為 [否]，則搜尋結果會顯示與 WordPress 或 Word 相符的結果。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:595
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:594
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:583
msgid "Order the sorted search items in Descending or Ascending. Default is Descending."
msgstr "以降冪或升冪方式為搜尋結果排序。預設值為 [降冪排序]。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:582
msgid "Ascending"
msgstr "升冪排序"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:581
msgid "Descending"
msgstr "降冪排序"

#. translators: %1$s: anchor tag opening, %2$s: anchor tag closed.
#: includes/admin/class-wpes-admin.php:577
msgid "Sort search results based on metadata of items. The default value is %1$sRelevance%2$s."
msgstr "搜尋結果會依據項目的中繼資料進行排序。預設值為 [%1$s相關性%2$s]。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:572
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:571
msgid "Number of Comments"
msgstr "留言顯示數量"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:570
msgid "Post Type"
msgstr "內容類型"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:569
msgid "Post Slug"
msgstr "文章代稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:568
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:567
msgid "Last Modified Date"
msgstr "最後修改日期"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:566
msgid "Date"
msgstr "發佈日期"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:565
msgid "Relevance"
msgstr "相關性"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:524
msgid "This option is disabled because you have selected \"Match the search term exactly\".  When using the exact match option, the sentence is not broken into terms instead the whole sentence is matched thus this option has no meaning."
msgstr "由於已啟用 [搜尋關鍵字必須完全相符] 功能，因此停用這項設定。只要啟用 [搜尋關鍵字必須完全相符]，輸入的句子搜尋時不會拆分為數個關鍵字，搜尋結果必須與原句完全相符，因此這項設定會失去效力。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:137
msgid "Search Results Order"
msgstr "搜尋結果排序依據"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:133
msgid "Match the search term exactly"
msgstr "搜尋關鍵字必須完全相符"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:675
msgid "More Plugins"
msgstr "更多外掛"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:672
msgid "Docs"
msgstr "線上說明"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:358
msgid "Search in Excerpt"
msgstr "搜尋內容摘要"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.secretsofgeeks.com"
msgstr "https://www.secretsofgeeks.com"

#. Author of the plugin
msgid "5um17"
msgstr "5um17"

#. Description of the plugin
msgid "Extend search functionality to search in selected post meta, taxonomies, post types, and all authors."
msgstr "使用這個外掛擴充 WordPress 的搜尋功能後，便能透過選取的文章中繼資料、分類法、內容類型及作者進行搜尋。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.secretsofgeeks.com/2014/09/wordpress-search-tags-and-categories.html"
msgstr "https://www.secretsofgeeks.com/2014/09/wordpress-search-tags-and-categories.html"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WP Extended Search"
msgstr "WP Extended Search"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:553
msgid "Number of posts to display on search result page OR leave blank for default value."
msgstr "請設定搜尋結果頁面的文章顯示數量，欄位留空代表套用預設值。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:541
msgid "Contents will not appear in search results older than this date OR leave blank to disable this feature."
msgstr "發佈日期早於在這裡設定的日期的內容，便不會顯示於搜尋結果中。欄位留空代表停用這項功能。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:526
msgid "Type of query relation between search terms. e.g. someone searches for \"my query\" then define the relation between \"my\" and \"query\". The default value is AND."
msgstr "搜尋關鍵字間的查詢關聯類型。舉例來說。使用者搜尋「<code>Android</code> <code>iOS</code>」，這項設定會定義這兩個關鍵字間的關聯。預設值為 AND。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:519
msgid "OR"
msgstr "OR"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:518
msgid "AND"
msgstr "AND"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:505
msgid "No public post type found!"
msgstr "找不到符合條件的公開內容類型。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:447
msgid "If checked then it will display those results whose Author \"Display name\" match the search terms."
msgstr "啟用這項設定後，如果作者在系統中設定的顯示名稱與搜尋關鍵字相符，便會顯示於搜尋結果中。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:446
msgid "Search in Author display name"
msgstr "搜尋作者顯示名稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:432
msgid "No public taxonomy found!"
msgstr "找不到符合條件的公開分類法。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:383
msgid "No meta key found!"
msgstr "找不到符合條件的中繼索引鍵。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:354
msgid "Search in Content"
msgstr "搜尋內容"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:350
msgid "Search in Title"
msgstr "搜尋標題"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:277
msgid "Every field have OR relation with each other. e.g. if someone search for \"5um17\" then search results will show those items which have \"5um17\" as meta value or taxonomy's term or in title or in content, whatever option is selected."
msgstr "每個欄位與其他欄位均為 <code>OR</code> 關聯。舉例來說，設定為 OR 後，使用者在搜尋在 <code>5um17</code> 時，便會顯示包含 5um17 的中繼值、分類法詞彙、標題、內容等欄位的搜尋結果。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:263
msgid "Date seems to be in invalid format!"
msgstr "日期格式不正確。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:258
msgid "Select atleast one setting to search!"
msgstr "請選取至少一項設定以進行搜尋。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:253
msgid "Select atleast one post type!"
msgstr "請選取至少一個內容類型。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:248
msgid "Settings has been changed to WordPress default search setting."
msgstr "已將設定重設為 WordPress 搜尋預設設定。"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:136
msgid "Posts per page"
msgstr "文章每頁顯示數量"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:135
msgid "Select date to exclude older results"
msgstr "選取日期以排除較舊的搜尋結果"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:130
msgid "Terms Relation Type"
msgstr "關鍵字關聯類型"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:129
msgid "Select Post Types"
msgstr "選取內容類型"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:128
msgid "Author Setting"
msgstr "作者設定"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:127
msgid "Select Taxonomies"
msgstr "選取分類法"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:126
msgid "Select Meta Key Names"
msgstr "選取中繼索引鍵名稱"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:125
msgid "General Search Setting"
msgstr "一般搜尋設定"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:111
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "其他設定"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:107
msgid "Select Fields to include in WordPress default Search"
msgstr "選取要納入 WordPress 預設搜尋功能的欄位"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:82
msgid "Reset to WP default"
msgstr "重設為 WordPress 預設值"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:80
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: includes/admin/class-wpes-admin.php:72
#: includes/admin/class-wpes-admin.php:691
msgid "Settings"
msgstr "設定"